收藍絲herman yeung A-G天書

朋友細佬 今年中五
math 想搵人補底 但屋企冇錢
見herman yeung條藍絲 有免費教數
但唔想比錢條仆街賺 所以睇下有冇ching可以放

幫你推

冇記錯 佢YouTube description 有link免費download
利申唔記得

其實唔洗書 佢D片show埋內容

咁你唔好睇人地啲片比人賺view 數啦 又要鬧又要睇

Youtube大把人教得好同有效率過條藍屍廢佬好多

Who ? 有佢咁齊咩

我有 可以送 但入面有寫嘢 唔知接唔接受到

冇佢咁齊
但有心讀既人唔多唔少都會聽咗日校老師點教同自己睇書先 點都有個concept係到 如果聽條廢佬由頭到尾講一次就會覺得好悶同冇重點
冇心讀既睇佢都唔會吸引到 不如直接請個私補老師好過

即係 who

仲要？？

我有 tg?

洗鬼書咩

我中學嗰陣時都係睇佢，btw 建議你唔好淨係限制於廣東話頻道，直接打你本書個topic，睇啲外國嘅Channel，教得好過佢10,000倍

佢係直講做法嗰種
鬼佬嗰d通常唔係淨講做法，會比d觀念/唸法你
For你理解

但我覺得佢係補習導師求速成成績尼講
佢都算好好
幾認真

嗰陣睇哂A-G咁多條片 都係用紙筆自己jot notes
寫咗6/7張紙
後尾考完諗住留返嚟珍藏
點知唔知幾時整唔見咗份野 好心痛

留tg
我有

佢幾有心教

黃果d要收錢
賭sir

thx ching
uuqqpp2021

師兄仲有?
tg: uuqqpp2021

師兄係咪有
tg: uuqqpp2021
感激不盡

ching係咪可以放 sor之前冇睇msg
tg : uuqqpp2021

都好花下 抄咗note mc又圈曬
我諗你睇下其他巴打個啲先 好重 廢事搬嚟搬去